覺唔覺得marvel電影d人用簡寫做稱呼好撚on9

Captain America就Captain America啦
Cap cap cap
Cap你老母咩

Stephen Rogers就Stephen Rogers啦
Steve你老母閪咩

Strategic Homeland Intervention Enforcement and Logistics Division就Strategic Homeland Intervention Enforcement and Logistics Division啦
Shield你老母咩
學撚埋大陸d衰野
THIs CITY IS DYING!!!!!!!!!!!

以為樓主會講BW TS 依d

我第一次睇見到咩Nat
真係拗晒頭
D marvel撚真係個個以為人地知佢地講乜

俾人文化入侵緊都唔知死
香港人真係

陳小明都叫呀明或者明仔啦
親切好多

im ca bw bp ds sm wm sl rk he tn to pp vs sw cm lk nb hr am fc ws
唔知以為元素表

on9你又叫安仔?

Ausoqndjdnsjnaldelqodldlwd

唔覺

簡稱都算，但邊撚個係鍋物

鍋物鮮呀
war machine

屌咩

唔識英文既人真係好可憐

乜野Marvel?
係Marvel Publishing Incorporation

鍋物先點解你要漏個先字

CA DS IM

Diu,你自己咪又係on 9仔一名

樓豬已深潛

最憎人乜都簡寫
咩mos, bvs, ss, bm, jl, ww, am
屌等我仲諗dc 關mos burger咩事
ss係黨衛軍呀屌你老母
乜撚野bm ibm電腦呀？

最on9係喺連登睇過
A1 A2 A2.5

唔識字咁上下架啦

真心膠樓主

Avengers叫AV